環保人士：KFC暫停主動派發杯蓋和飲筒後，生意未受影響，反映市民環保意識高

係因為環保撚不嬲都唔幫襯咋

點解唔去家計會同各大學抗議呢？？？DomDom都係難自分解垃圾啦！！！

大把港男肯定舉撚支持！！！！

屌 咪又係紙杯
以前KFD用膠杯

KFC

唔用杯蓋同飲筒，但其他嘢都用塑膠，咁都叫環保意識高

港鐵加價後乘搭量沒有減少，反映市民支持加價。

因為本身都冇人食

仲唔將啲dom即刻改晒紙造

真心 飲管無左咁唔方便
我係kfc就寧願其他方面著手仲好啦
之前去另一間食飯叫左杯涷飲 話咩無飲管日
我同佢講 咁ok呀 幫我杯野飲走冰啦 好難飲 會漏出黎
咪又係死死氣比翻飲管我 你真心環保就走冰啦
環保唔係唔得囉 但d人日日開冷氣但走飲管就話環保
大既無人理 小事係到引人注意
同港女ig去歐遊呃like有咩分別
話咩飲管會搞到其他生物
地球氣溫高幾度 死L哂添呀